[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2013)

1

對住你真係搶唔到

2:1

slow

2:1屌你老母

21

朼追和未

櫻花2:1前鋒

笑撚死

神船 前鋒 海道

垃圾前鋒

大阪櫻花 2-1 川崎前鋒

屌輸撚哂

前鋒!!

抵啊 前鋒 真係垃圾

前鋒真係笑撚到我仆街

屌你老母 連半格都無撚埋

前鋒同廣島真係笑話黎

前鋒

入黎睇
咁都有全格收

和主奇蹟收錢

屌你老母西花 我買第2球又唔入 咁樣秒贏

響果下仲以為前鋒入

西悉12m?

高sir!!!! 3點重心去左邊？

2.5b!!!!

FC 慶南 半大全大

2中3一場都唔中

準備到飛腳

輕鬆贏2場

跟！

FC慶南 半大全大

Gun

日職假到

輸半當贏 佢lm

紅鑽2:1完派我了

閪流半大？

仆街阻人賺錢

好心灰

屌 罰自己抄札幌岡薩多同仙台維加泰1000次

Dllm 前鋒仲要俾假希望

西花夠正氣

又俾日本狗殺到一頸血

日職下盤日

冠軍已袋 一起輸波賺錢

輸波捧盃

前鋒撚狗

日職5中1

前鋒撚賭仔撚到 笑死

連登史上最大鐵船重重重重重重心
山葉X大分 唔中歡迎3點黎BINC
足球過關 2x1
星期六 3
FC東京(主) 對 磐田山葉(客)
讓球
客[+0.5/+1]@2.07
星期六 9
大分三神(主) 對 金澤薩維根(客)
主客和
主@1.66

小小地都算回血 贏幾多都唔夠狗會屠

閪鑽半3全3

唉2串3一場唔中
買低水上盤出下盤 買高水下盤出上盤

西悉水泥gel 輕鬆到

唔阻你佢就蝕

前鋒冠軍都拎硬肯定打假波

西悉尼繼續
松鼠

松鼠100%

次次被人jer完都贏6,7k😂😂😂😂
所以今日好冷靜
多謝班弱智先

派?lm!

千葉易到

ho ball

我plz

Lmm

Lm

西波 屌你老母前鋒 尋日贏新加坡啲錢輸撚哂

西鼠上！

咁高興 派5派先

跟實你

山形山神

回氣 一間fc悉

好勁

14.5s @2.12✅
紅鑽無入@2.8✅
希望今日追到條數

有人派俾我嗎，垃圾前鋒

唔出水
channel出左😂😂😂

山神超重心

同路

山神 讓球客+1

大家記住睇pin msg睇埋我反水哥的故事

Fc悉尼次次博人唔信

勁

打死人咩

多謝你

喺咪我網絡有問題，馬會app咁慢嘅

Ky求channel了

比垃圾前鋒殺到一頸血

松鼠半大

小心 馬會澳職專家話fc悉尼客勝

無你青爐

我都係 買唔撚到3點波

屌 原來唔止我? 我完全買唔到

祝你一路贏落去 唔使再俾人jer

點解咁on9買貓叫

我都係咁，要上網買了，垃圾apps現在靠唔住

船9.5s 大大大力gel

射精勁廢到仆街, 悉尼有平半抵玩到

fc悉勁

喺，屌，睇住佢都miss 3點

我不需要你祝福，你留返比你自己

角想玩下 想跟
可唔可以入？

點解我會買左布里C班

繼續唔好停！！！

札晃憑咩叫自己絕剎王

我都想跟知

一齊討論下

紅鑽頂住21
係咪有人派

呢隊閪波上場吊打仙台都係贏一球 唉本身諗紅鑽今季冇咁閪但見高水又驚 上盤受讓就買左

都想祝你日日贏 日日大大力gel

臭腳入一粒 2條過關差你 FG同主盤 黃義腳 上呀

係，但潛左

隻腳俾人禁屌緊

我自己會打字的，你留返比你自己

ky睇岩邊場角 報上你跟下 無你清爐

客隊禁屌唔入 主隊入

度好左最後冇買：
前鋒第2球✅
札榥無入球✅
西悉尼✅
慶南大波

屌岩岩見球探寫10既? 炸左?

我買左布里C班隊廢野 要回血 求你入呀臭腳 入一粒幫你全隊洗腳

半大針了

再幫你叫叫波
利申 今次我都有買飛腳

廢車X爛鐵 全大上

西流刷角未

我個鋒味bell差臭腳

笑死

44444

你買左乜？

札晃角球冇派到既

未咁早姐

前鋒角未派既

岩岩gel左場fc東京

4點50 場澳假有無心水

C吼CUP 佢老未
唉算 嗌都廢撚事

wsw？

最後個場 主勝
你哋瞓醒等收錢，唔洗多謝我

11.5b

比馬6c

呢場又輸就4場都輸盤

fc悉尼 打噴精機

爽la

2-1

買live la

都好 好過比人絕殺 口水都慳番

2-1 獅

1.5/2又goal

ok!

屌你師吼 咪比希望啦 臭雞

Me

比馬7c

寧願果粒比臭腳 齊羊好過 相信無師兄同我一樣咁ON9買師吼

獅吼ng

上呀松鼠 臭腳
前鋒我屌你老母

可能又一場NBA呢

琴日贏果d又輸返 有冇手足都係咁

松屎山神快手入波

10 屑屌屌屌月3 肥牛齊羊

松鼠和格

黃義助goalllll

腳1:0

我願將佢碌大撚整條含進我的喉嚨

屎眼就不了

比馬

好似又係黃生

又係佢入

鋒味bell cashed

諗住報假 屌

韓仔超哂班

唔係叫黃義喬咩

😂😂😂😂😂

5c

仆街你差D搞到我含錯人

Wong yee kiu

wsw 55555555

山形唔入 對家入

高sir 熱身未？ fc慶南唔入波

落場踢

半5c又走盤

2-0

比馬追和

全北0:0

飛腳係下盤黎？

上 平半盤

自擺2個og先

日假d角係得東京正氣

但唔係正氣bell

仲以為大部分都下盤

千葉大波

上場好似9定10😂

頭先2場韓假nba
呢兩場一球都冇

0:3
不死鳥要落J3乛⼁

屌我買左盤又買角都輸

你望返上半場真係會以為佢係下盤

正常，信唔信wsw無live就半大，一陣jets有live就半細😂

作客係咁的了

降兩隊，依家尾四，唔洗降

c fu

慶南 入波啦

熊本 讚岐 落J3

頭先日假場場睇飛來殺
痴撚線

慶南做咩鳩

呢啲殺走地
禁住屌但失波

一隊直降，一隊附加賽，J3有幾隊無J2牌，可能降一隊貢大把

派彩越黎越慢

臭腳比多粒

原來搞錯左係J2降兩隊先係，不過望一望積分表都唔洗講邊兩隊

松屎山神入波啦

Bear有得打附加

8c

山神同流浪唔該都拉開兩粒

睇下湖南搏唔搏埋個兩c

山形唔入 比主隊入啦

妹下妹下完場啦

2-2

大波88

貓叫

貓叫 頂住

wsw 2:2 cat頂住

Chowwwwww

真定假架屌

Jump

貓叫有冇咁勁

2:2

又中

輸2粒都cup到？

有運喎你 幫手叫叫波
幫叫山形對家

666666
-6

買左山形下盤

禁撚多12m既

穩

西悉456隻貓

湖南比馬

熱刺、696、多蒙特？

韓K快半0全3

貓叫反杯 松鼠入佢

西花前鋒逼害

補時絕殺……

收息

比馬絕殺

臭腳入多粒啦屌你老母

FC東京必細都唔買

最低水果場

西流係咪ON9

屌你飛腳咁都冇角大, 停咁耐

呢個慘

屌半和3串4咁樣比場韓假爆左

日乙大波日

all in fc悉尼

今季狗也不屌

上場炒3-0

8c ft
9.5s 10.5s

臭腳7連贏

西流入多粒定驚先 比人連追兩粒

飛腳8連勝

CHOW咁都追和個勢咁好 西流隨時輸9埋

浦鐵條撚屌44分先黎爆我過關

可以gel

韓職大波未

1650點

悉尼lo

2018仲信老鼠

No me

11.5

西悉快撚d入多兩球，唔想又要煩伯母

悉尼無左拿方祖？

大宮
連入

大宮

全北試下發威
慶南試下追一追和等D FANS開心下 再比爛鐵入多粒打沉
山形可以繼續半場無限BBQ
西悉FANS可以喊住離場先

買左西悉 一陣點慶祝好？

西悉串松鼠

有阿，主力黎？

首席射手

入馬會幫手鋪草皮

上ifc玩降傘

1650 半大

大宮鼠 Goalllllllllll

西悉咁都俾人追和

差西流 、

松鼠再入

繼續

場場有波入喎

奶啊奶 大宮

松屎

屌你老母垃圾西，唔入比人入撚埋啦屌你老母

唔知醒miss晒d日本波

慶南哥 唔閪入就畀人入

miss仲好 今日日假撚尻d賭仔

我專玩假波

11c

屌你老母山形山神

閪悉尼三連角

屌你老母禁都中柱

月光巴今日有無追數水

大宮松 有1就23

松屎456

山神

韓職細波cashed

西悉絕殺阿屌你老母

希望個爐可以Keep住 嬴3場 輸1場 再嬴番3場

山神上

西流殺佢老母啦

西悉絕殺啊dllm

山神守和都唔撚識

Cup佢啦山狗

廢車又撚手足

西悉絕殺

山神追和is ok

松鼠上呀

大宮松

西流識贏未

拎左冠又作客，hea踢又如何

慶南1-1

西流贏派100

3-2

未阿屌你老母

我

西流比下面啦

屌你老母廢鐵

lm

me

西流贏派頭1 100

好多巴打派 好多西流入

Im

補得兩分鐘 冇劇本啦

買左西流
反手gel下先
貓叫gelllll
西流快入

有時補得少先係劇本
球證跟劇本 整12碼/拖拖拖

Goallllll 12c

貓叫gel

Goalllll

12c

慶狗 唔入就畀人入 仆街仔

11.5 1.98

澳職劇本真係好睇
唔反勝2:3算好彩

cat頂住，收3注

西流差啲12m

慶南唔入比人入啦屌

支持

大宮松234

黑哨屌佢老母

松鼠唔入比人入啦

又輸半

大宮主場

今日買2場平半都輸半
第三注悉尼 輸半啊笨

唔出奇

禁唔撚比12m

慶南大波又輸錢

松鼠456一世球迷

cashed

廢車入未

贏錢

悉尼10.5s

山神 gogogo

今日針到仆街
我走了

劇本已中2

全北試下發威
慶南試下追一追和等D FANS開心下 再比爛鐵入多粒打沉
山形可以繼續半場無限BBQ
西悉FANS可以喊住離場先

cat下盤，角大，半大

入多球松鼠

㩒屌咗成場都唔撚入
全北

黎緊澳假係咪即場水

似1:0完贏半格

松鼠2:0 goal

2:0

應該無，出係channel了 唔益某人

大宮Goallllllllllllllll 2:0

松屎2:0

mama幾時有channel

kybb 可唔可以入

完 又針

同求

再入

繼續，老鼠100%

要左噴射

差不多2年😂😂😂😂

KYB 唔加我,好傷心

似2:0完2.5細

2-1要返半格啦plz

fc悉跌到1.68

半一就要老鼠,平半不了

1650 噴射盤 利伸呢排好撚燈

咁買咩?

佢都唔比我加

fc悉

SKIP盤,要大球

找卡數

Fc 悉尼 all in

直接客w

1.68比狗買

要收埋食咪自己收埋食囉
做咩中左又要上黎講聲自己中曬 有喺channel出 但係個channel又唔係俾人join

禁你可以試下噴精既

悉尼同我生生性性，買撚重你

買馬好過買波

松鼠派錢波goal

買幾多

lm了

我了

真 食住上場個勢 炒射精

Thx bro

入黎睇下

事前飛黎

噴精機

gun左
齊齊cashed

噴射

悉尼半大ok?

松鼠細波

噴精

老鼠似有伏

GOAL

咁都嘔返半格

求下你地唔好gel ok？'

Gel到半格

嘔半格

炸佢 唔想嘔半格

岩岩班人咁就gel走半格

屌

未完場貼飛

半格補唔返澳假輸半

貼飛條撚樣呢

傻鳩貼飛

笑

笑撚到仆街

山神入多粒

唉 屌你老味 仲好嬲

至少買大宮松鼠都有半格收 你地呢

$4500 係對佢既懲罰

半格好過無都係贏錢

sor law

👏🏻

我有錢贏喎 你呢

啱啱夠18開左ac 入幾多錢好

好酸

精機2.23，我就唔又有新加坡咁好死

50萬啦細細地

100

100起機

5000 齊上齊落 有冇興趣

今場中左3場NBA啦袋左15K啦 傻鳩

"你呢"

今朝

點買法 唔識

D人要上黎攞成功感

我淨係今朝都贏緊2萬喎

買左大球,快入

好勁wo巴打 一個朝早兩萬 一日六萬

關我撚事

貼飛撚 收皮啦 還返半格比我?

悉6成控球 吊打未

又唔想益其他人 但又要威俾其他人睇
於是就話中晒 事前私家channel出左 但你地無份～

🤣🤣🤣

噴精gel?

老鼠俾人禁屌

學生 入左2000蚊 買咩好 啱啱學賭

咁都有得拗

波膽

買哂波膽 好分

唔好all in曬 慢慢玩

另外，我想我一直有出水的，只係呢排被個弱智jer到心情大好了
仲有頭先我都特登開波前答返阿木飛腳係s，但你要點諗你的事
1715，我準備上堂先

噴射機fg啦

All in 李城

多仔 買$350

最好淨係買讓球 基本上叫1/2機會
實質未必係 有人為因素之類
即場盡量唔好玩
單頭 睇岩先買一兩場
同埋最好平注咁玩

等三個鐘拎番錢出黎
賭錢害你一世

唉屌,無左2個燈仔,好難玩

kybb唔好理d傻鳩啦

學生 入左200蚊 買咩好 啱啱學賭

唔好學 認真

KYB有位加我OK ?

學生 入左100蚊 買咩好 啱啱學賭

想試下贏少少 幫補下

好彩慶南大咗

但半大豬左

添好運1w3p

即場先最好執錢 唔明點解成日叫人唔好玩即場

澳職開左波? 無聲無氣既?

噴精機 大炒老鼠未

咁大波買大注啲呀嘛

想入都冇得入

第一場要輸錢先

平注500蚊場 4次機會 輸左就del app

有位加埋

識尼要輸了

澳假角細跌得好快

fc gogogo

2000蚊 我一個月飯錢 唔想輸

小注 紐卡素噴射機 第一隊入球

1分鐘1.96>190>1.84

槍!

有咩啟示

半主未

想入角細，幾時入好

老鼠盤好似伏味濃

完場前2分鐘

巴打／絲打你自私收埋食定繼續出水其實無人會話/怪你
但唔好中完又要上水話自己中曬 會出嚟私家channel唔益某人 好小家核突下 又唔係細路哥

請唔請人補星期六日 神科grad

跟左 thx ky

1.68算係贏硬盤，因為死唔轉高水半一俾你贏

馬會驚輸

角大

射機2.23 狗會賠死

10.5 b已jump

0角0黃0紅0入波,不如唔好踢

悉尼出名角細
寧願Skip都唔會買角大

留名bin

會唔會係其實場波一直未開
大家企左係到 上場等90分鐘

射精機刷

等緊2.5

屌又落到1.6幾 大家忘記印尼的教訓了嗎 攬炒

有你咁講
我d信心突然返哂黎

角 ?

唔通十場上盤落到1.6幾都贏咩

比盡6/7角完場

我記呢類盤都係上盤小勝

垃圾悉尼唔入比人入啦

悉尼1-0

糕

老鼠goalllll

半大-1

炸plssss

✌️✌️✌️

屌 好彩...岩岩load緊射精fg就入波 買唔到

老鼠

又係屌打比人入

goal 悉

輕鬆，第一球1.5幾擺明入硬

找卡數反cup話咁易啦 怕甚麼

個龍門

紐卡素

高蛇

追老鼠ng先

快快手手02 03俾我買下埸

小注

見有波入左 自己小小地買角細先 8.5s

唔好gel，完場先

第二球1.75又可以追

一) 流浪者首入球 :white_check_mark:勝利
二) FC悉尼半客
三) 大宫松鼠讓和 :white_check_mark:勝利
四) 千葉市原首入球 :white_check_mark:勝利
Yanny :dragon_face: 陳穎欣

勁能到

悉尼

買幾多好 8.5s係咩 唔識

大球要來了嗎

Conner

咪買

大定細？

唔好買 我買尾數 拎去玩下
即刻2角了

s=small

入多球啦悉

1.68成-日開唔出架

jet 刷一隻角 就俾人入一粒 如此類推

大注就準架啦,快點大注我

噴射ng

劇植臨完場俾人追和 又半格

咪咁老定住 悉入多球先啦

老鼠快456噴精

入唔切8.5B 好事定壞事呢

紐卡素123

冰角

冰ccccccccccc

仲有無心水

悉尼以前控球控到人地完全掂唔到

留錢今晚大注

如果令到你不快，我同你講聲sorry先，我貼係比個弱智睇 因為佢jer到我心情太好，我要宣洩下先
如果對大家做成不快的感覺，我係度同大家道個歉先
水就唔出住，但你問我會開波前盡量答，上堂先，19:00有緣再見

第2球 1.87 悉快入多球

冰角plz

未有 慢慢黎啦 入下其他人啲清爐 當係參考
有2個好出名 雲加/書包 成日勁中(記得買對家)
呢個我

好啦 大注8.5 角大

追噴精下一柒頭

老鼠妹下妹下又一球

中2.5倍p

係包包既專屬圖 冇人整到

2.8先啱

紐卡素
同埋冰CCCCCCCCCCC

no!!!! 8.5s入左

Yesar

悉尼入多球啦 456射精

頂,我10分鐘前買左8.5s

半場追和先

Me too ar

我都有8n5s貨

佢就係呢樣野先引到咁多人憎佢 以前佢輸左我都無jer佢 就係佢依家成日喺到話人弱智 中左又係到gel 唔中又賴呢個嗰個 中左又要人thanks 話兩句又要人道歉 當人地狗咁撚 你估呢到係你間補習社咩 我地唔係你d學生俾你控制 想屌邊個就邊個 唔好以為自己大撚哂

佢好似女人黎

比盡6/7
冰c佢

悉尼唔入比人入啦屌你老母

無買悉尼果場食下呢度D花生算

唔好gel

悉尼快入多粒啦

所以咪咁小器 仲要係老女人

其實唔係成日賭的話 雲加同書包兩個爐真係夠晒

角細gel 定先

得番10分鐘炸.....屌你老母，是撚但搵隊入啦

雙燈唔出水真係好惡賭

我之前辭職都係因為個死肥婆+離埋婚既上司
十個女上司九個閪

不了 我8.5s

比多球半大

見過 女人都是煩閪

不了 要冰封整個球場

松鼠仲未派

咪係

老鼠半2全8 就好

入波未

屌你老母臭閪到底排派未？洗唔撚洗寫請願信，尾二場馬等到依家仲有6分鐘最尾場馬，垃圾狗會

半2全7

冰角

撚緊尾場買咩好

重有樣水都幾準 連登大船
十次有八次沉

你個名

見佢咁大篇野 講兩句又嬲 咁小家仲唔係女人係咩

悉尼快啦

9c未

想買1/3號位置 邊隻好 馬仔冇玩開
或者有冇得跟下

跟BOMI了,唔想要黃俊個垃圾,3+7+11算

廢 真係經典

黃俊真人同會員一樣咁垃圾

10.5s

跟了 咁我 3拖1 7 11

有冇清買華拉🤔

有跟

屌你老母入d456啦

尾場巴度要爆了

場波睇到好眼瞓

有冇清睇緊?
睇球探兩隊好妹下

博冷小注.3>2-5

老鼠？ 兩隊中圈搓緊波

唔敢買了

半火陣亡

仙台角大又執幾多

我笑下咋喎

半2全2c

番黎啦

大波未

大宮派未

8.5s

射精好廢 完全無組織

高水8.5s想gel

老鼠NG 噴精成隊廢物唔會入到 老老實實

得6個buffer以為嬴梗?

陣間反cup下盤手足實jer住你黎咬

劇本係追和反cup

東京同三賤手足今日斬唔斬手指

睇盤似一球到尾

角大入球大?
定唔郁?

劇本係22
1 1
2 1
2 2

西悉咁

2.5b 有冇人買左

唔同

老鼠呢季成日入完之後就收手,細波完場

比c 唔該

紐卡素會後上奪冠

悉尼入多球

60分鐘0:2 90分鐘0:3 已有劇本

紐卡素 123
冰封角

比c

停c姦殺多！

連c雅

入波啦屌

想問吓老屎可以點輸

封盤 紐卡差啲12m?

話左紐會cup

有角未呀屌你老母

大宮松終於派左

講到cup到咁

冰。繼續冰

fc悉 入波啦

悶到訓着

冰入球

買少少 1.5/2 b

c

入未呀

等到高水先買
就算有波入 都覺得70分鐘後先有波入

集氣fc

冰屍

FC

方祖goallllll

無人買上盤? 無人支持紐卡素輸既??

妹到完場is ok

Fc屌起佢啦

比個角細後補下血都好 重傷

老鼠ng未

老鼠456 未

快架啦

角細gel

俾d水泥你？

兩隊垃圾係度做緊咩

我gchi冰入球

老鼠上季唔刷角，今季繼續唔刷角

大球Jumped

唔刷都快入多球啦

有2都偷笑

支持！

冰角入球！

7點場應該和硬

追和 ，冰角

Fc悉尼準備入波

射機球球飛機啦

支持 現梳球

反cup

半2全2

買左角細 好淡定

唉拖到慢撚哂 西噴又要打回原形

未震過 半2全2

入多球收工啦 fc悉

屌 快啲入啦 咩都冇

快撚啲入呀屌你老母

老鼠有波入唔刷啦

俄超隊隊都不敗，賭乜撚

買no goal 算

書包: 訓身注 悉尼第二球

垃圾jet 唔入比人入啦

33%既佢 呢注睇怕會唔中
想買無入/主入

養生足球咁

書包係邊度出架？

係書包🎒

tg爐

3c

5.5s

街場班阿伯仲有激情過佢地

3c 仲好淡定 場波30分鐘都冇 就要完場

4c?

隻柏特拉圖斯咁撚垃圾己經係佢地皇牌球員

要震嗎？

1:1

5.5s震緊

？

1-1

屌你老母臭閪

震到高潮了

噴精成個暑假有冇練過波架

仲廢左咁

咩玩法,-1個角球

入了5.5s

希望冰

等奧當路雲回歸先吼

咁既時勢入 練膽大法

一次過block 兩件

佢地點解要咁做

主隊反cup please

覺得可以入手1.5/2b

5.5 b

一粒角派$10

No goal 頂住

入左5.5b

想比人block

噴精半場都過唔到 點俾角你

澳假d角球一日未完場都仲有希望

比你講到咁，想入番5.5b補飛

佢哋可能輸到出現幻覺

冰封角 買角細既可以unun腳等收錢

小注入左5.5b 大注左8.5s

70分鐘刷角 唔會5.5大都開唔到掛

奇蹟9角未

買咩輸咩

巴打等陣買咩

買咗咩？

即場冇入球

10.5 9.5 8.5 7.5s

希望追和1:1

80分鐘仲未入 就買大波

我已經買左了

屌你老母 角呢

入波未呀老鼠

0-2

應該0:1完場

。

希望1:1，冰角

no goal GEL

好撚野 咩都冇

有冇水

老鼠入佢老母 快

唔好咁多gel

買左6.5B博下刷

好悶呀你老母

屌你BT吹水grp條友淨係識馬後炮on99

樓上班畜生報夠假分未

好玩咩?

含撚吧

書包注悉第2球

有d轉左盤照輸佢唔撚講

屌你老鼠快入啦

書包睇到 可唔可以轉頭連出幾場盤心水
自己再揀下過關 想跟 但跟對家

屌 澳假唔識入波 就收皮啦

書包真係咁撚燈？
佢搭沉船我屌佢老母呀

睇個勢似客ng 燈一燈姐係no goal
識買了

係

4c

唔好燈我老鼠得唔得

悉快啦

咁多人買老鼠

仆街 8.5s
5c左 震左兩野 冰角

2more c plz

停c呀屌你老母

正常 射精廢

比多4c就奇蹟

好心佢唔好咁柒 一係就分析埋輸嗰啲

咪刷

震緊。。。

呢位日本波大師出分析 開心些牙

仆街5.5s 屌

做乜鳩封角盤

找卡數無個跑得快 點落底

書包燈到no goal姐 嚇唔到人既

想問吓老屎gel得未

冰角呀

Home ng?

好似刷緊角

9角完場算啦 每邊刷多2角

會唔會變主goal

快入啦悉

咪再刷

比多c ok?

冰封plz

no goal！

5.5 6.5 7.5 大 點死好？

ccccccccccc

冰角+悉尼快入波

屌你老母控波都控出界

有冇奇蹟反cup 奇跡9c

真係垃圾

反cup + 8c

進化成更好的我

有

快入呀悉尼 唔該

1-1 仲有機
9c 不了

同意

1.5/2b

停c 全部打靶

冰角pls

仲有錢賭

冰佢老母

冰角冰角

刷多3個 連！

頭2下幾靚

第三下先黎最柒個種柒

最好1:1
5c完

中馬仔

以前d 大波澳假去左邊

6c可以嗎

冰角冰角 不繼加持冰角

6c批准 9c唔准

我5.5s有貨

爆多幾下底先完啦好心

6-8 or 9!

紐卡素絕殺

Fc準備入

有買襯手

主場雞

瘋狂黃老鼠 主12m劇本
冰角冰角

咁都唔係角球

比多c都唔得？

手球呀

預計5c 0:1完場

半1全1

噴精快入

踢波啦晒時間

G chi

可以針了

澳職已變細波聯

開到2.5大派一個100

老鼠快入啦屌

大波又豬

Ok

曬夠時間未

1比1

GOALLLLLLLL 紐卡素

絕殺 屌

批准，要多個c咋，你老母，噴精goal

Goalllll

1.1快cup

刷多c先啦

屌 瘋狂買緊ng load成年

抵死啦客隊唔刷

好彩冇買盤

包爺

抵啦 老鼠 妹妹下咁

Goal

Goal 大波cashed

快cup埋

屌你老母西依家先入 no goal又頂唔到 夠薑var平反

講撚咗劇本波完場追和架啦

一買1.5/2就入，買唔到

完美

快完場

抵撚死 唔刷角

估撚到

主能夠 cup多粒！！

ON9俾角球咪算

係要出手

屌，1:2完得唔得呀

無角抵死啦

書包又中

主能夠入多球

拿拿林比多粒12m 啦

估撚到老鼠啲仆街野
好彩補哂飛
cup埋仲好

屌俾多球得唔得

屌爆你老母臭西

刷未？刷多4角黎先

唉 我都買左5.5b

乜都冇買但係都笑撚死我

屌你老母臭西

個app

屌你老母書包搭沉船 邊度可以屌7佢？

嬴3-4場 輸1場 Keep住好了

屌你老母老屎

馬會勁

射精一中龍就入波 爽死

主入多球啦

主ng 3.75 gel

馬會毒水又害人……

後乜撚野腳呀

叫左

又一場平半1.6x水 收皮

主

主能救

其實書包係提上盤手足補飛

唉唉又勝

屌你老母 1.68都唔撚派哂

主 劇本

科隆反底喎

主又羊半格

老鼠贏未

書包好撚燈

6c未

老鼠讓平半咁少真係太荀

馬會話客勝 果然……

咁細注

主入多球

抵撚死，玩咩養生足球，on99

睇下d傻西鳩叫輸都幾爽

個十號真係好垃圾

成日拖慢節奏

補5 角大福音

補幾耐？